{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070382?place[place_type]=GID&place[gid]=1070382&place[latitude]=36.4655676046&place[longitude]=127.1220944527&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 달빛정원"
    },
    "text": "当店は忠清南道公州に位置する\"韓屋月光庭園\"で最高級の木造で作られた韓屋客室を運営しています。 これらの客室は高級感と暖かさが共存し、疲れを癒す真の癒しの空間として設計されています。 私たちの努力により、お客様の目と耳と心まで快適にすることが目標です。 月光庭園韓屋は調理が不可能であり、韓国式伝統家具を使用しています。 宿泊施設の前の道路に駐車することができ、朝食にはトースト、コーヒー、焼き卵、イチゴジャムなどが提供されます。 追加人数は事前予約が必要であり、追加料金が発生しますのでご注意ください。 付帯施設としてはユンノリ、ジェンガ、将棋、碁盤などが室内で楽しめ、庭では投壷とチェギチャギが用意されています。 周辺には様々な観光地があり、入室時間は午後3時以降、退室時間は翌日午前11時以前です。 ペットと3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、使い捨て用品は別途ご用意ください。 客室整理後、退室点検を受ける必要があり、客室内の什器破損時には管理人に必ず知らせてください。 静かでリラックスするために無分別な飲酒や高声は禁止され、未成年者の男女同室での宿泊も禁止されます。 入室時間が遅れる場合は事前にご連絡ください。宿泊客の不注意による事故については責任を負いません。 予約はリアルタイムでできますが、予約金優先権がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "月光庭園韓屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "当店は忠清南道公州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の客室はどのように作られていますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の客室は最高級の木造で作られています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の客室は高級感と暖かさが共存しており、真の癒しの空間として設計されています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋ではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋ではトースト、コーヒー、焼き卵、イチゴジャムなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の付帯施設にはユンノリ、ジェンガ、将棋、碁盤などが室内で楽しめ、庭では投壷とチェギチャギが用意されています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の入室時間は午後3時以降であり、退室時間は翌日午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋ではペットの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋では3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋では3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋では使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋では使い捨て用品は提供されませんので、別途ご用意ください。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の退室後に点検がありますか？",
            "answer": "はい、月光庭園韓屋では客室整理後、退室点検が行われます。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋での什器破損時はどうすればよいですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋で客室内の什器破損が発生した場合は、管理人に必ず知らせてください。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋では静かにするように注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、月光庭園韓屋では静かでリラックスするために無分別な飲酒や高声は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋では未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "月光庭園韓屋では未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "月光庭園韓屋の予約はどのようにできますか？",
            "answer": "月光庭園韓屋の予約はリアルタイムで行うことができますが、予約金優先権がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 638
    }
}